就黎要開學啦，聽下歌熱下身先。

浸大fm 聽到呢首歌一定會對自己日後的Ulife充滿期望

港大fm 聽到呢首都一樣

同學各位找個位